懲教署方就禤雅達違規一事已完成內部調查 結果為投訴不成立

前「學生動源」召集人鍾翰林早前被控涉嫌違反「港版國安法」分裂國家等罪名，並被裁定不准保釋，目前正收押於壁屋懲教所候審。前香港眾志秘書長黃之鋒引述消息指，一名懲教助理在沒有任何原因下，於昨今兩日（21、22日），強行要求鍾翰林步操逾4小時；據悉該名懲教助理名為禤雅達，早前涉及虐打在囚抗爭者，他於事件曝光後一度休假，惟《蘋果》收到消息指，署方就禤違規一事已完成內部調查，結果為投訴不成立。

懲教署回覆指經初步暸解後「並無此事」，又稱對個別公眾人士作出惡意指控予以嚴厲譴責，已就事件展開內部調查。

你地唔係意外呀化？

知唔知點解斷正左胡英明都唔交人

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑

內部調查 1秒 , 無可疑 , closed

好嬲

自己人查自己人係最on9既事🤡

懲教同黑警都係仆街冚家鏟

唔好再咁天真信咩公義報應，為大家同路人好既就犧牲自己送佢一程，咁先係留有用之軀做福後世

因為本log book無寫到
所以無發生過
完成調查

起左底未
老婆仔女？

自己查自己

又水人去送頭。

例牌：
CCTV壞兼影唔到

無人目擊

要表揚禤生一家

唯一解決方法

國際線有任 請每日推Post

同曱甴調查科一撚樣

懲教：有冇咁嘅事？
褟：冇。
懲教：close file。

唔受理 想人私下解決？

懲教署查返懲教人員

查都唔查啦屌

其實呢單野同監狗會一樣自己查自己，一樣違反人權法案

咁叫查咗屌你老母懲教狗

推

你又冇講錯
從來冇報應呢樣野 唔會有天譴 只有人譴
只不過人都係自私 除非有血海深仇
否則都唔會犧牲自己前程去爭取自已既正義

咁抵比人打啦，自己無情白事比人打都唔覺深仇，咁就請繼續啦，希望施暴者唔會愈黎愈多愈黎愈過份啦

反咬返人都得

屌你地班老母仆街狗
起撚晒仆街底啦

自己人查自己人

未有人爆

又係PR玩二元對立 支持黃店同關注社會運動根本無任何衝突

隔離po有人起咗啦

隔離po有人起咗

全部都係我既人

有冇link？

紀律部隊都係狗 佢地明明最清楚

收撚皮啦 懲教狗

依隻畜牲 之前又係佢

真係要再次識下佢

官官相衛

上次無跑步都當有跑果班人炒曬未?
連最高級果個都有份WOR
比人斷正都無事?

𧝁雅達個「𧝁」字點讀？

周家明講得無錯，賊又點會查返賊

咁要有人學楊sir用人權法第3條入司法覆核先

全部都係狗

禍必及妻兒
要廣傳

包庇=同謀，班嘢真係唔驚有報應？例如：冇仔送終、白頭人送黑頭人、生仔冇丁⋯⋯
天在看 地在看 人在看，好自為之！

有新聞報過懲教署係咁多紀律部隊之中退休後最高早死率，做咁多污糟嘢唔怪得啦

好能樣衷！

唔怕，2020后應該黑警會取懲教而代之！
不過做污糟嘢嘅都係會有報應嘅！

柳狗死全家

屌

揾佢全家出黎，搞佢屋企人！

咩野年代 竟然仲講內部調查

同班狗一樣

笑死

講個笑話 香港係法治社會

係查，查緊邊個係吹哨者

再投訴啦dllm

一日開左case佢都唔敢咁放肆
因為唔萬一有證據佢都好麻煩 保一次ok但保得咁多次咩
一定要咬住唔放

黑獄

柳狗

睇咗cam未？

點解姓劉

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

禤雅達

唔知

但編年史真係咁寫

柳記通常收到投訴就叫個職員寫份statement先，然後個職員通常寫標準供詞：「本人XXX，於某日某時某更份當值，期間一切正常。」

然後close file

所以呢

你唔覺得意外 所以要正常化件事??

無可疑